# Project Title

Strona Kierunku Kognitywistyka Komunikacji

## Description

Projekt wykonywany podczas zajęć z Tworzenia Aplikacji Internetowych pod opieką [Krzysztof Saja](https://www.linkedin.com/in/krzysztof-saja/?originalSubdomain=pl) 

## Goals

- Łatwy dostęp do informacji dotyczący kierunku Kognitywistyka Komunikacji
- Zastąpienie obecnej strony kierunku ze względu na jej przestarzałość
- Stworzenie rozpoznawalnej i jednolitej tożsamości wizualnej dla kierunku
- Zachęcenie przyszłych studentów do zapisania się na studia


### Dependencies


| Project      | Home Page                                    |
|--------------|----------------------------------------------|
| Boostrap     | <https://getbootstrap.com/>                  |
| Boxicons     | <https://boxicons.com/>                      |
| Fontawesome  | <https://fontawesome.com/>                   |

## Structure

- `/index.html` Główny plik html strony, zawiera jej całą strukturę i treść
- `/css/style.css` Główny plik stylu css
- `/assets/...` Zawiera wszystkie grafiki, które są lub były wykorzystane podczas tworzenia strony
- `/css/...` Zawiera pliki css odpowiedzialne za wygląd strony
- `/css/bootstrap.min.css` Plik CSS Bootstrap, niezbędny do poprawnego funkcjonowania


### Deplyoing and Configuring

1. Zforkuj i sklonuj repozytorium
2. Zainstaluj rozszerzenie Live Server w Visual Studio
3. Otwórz przy pomocy Live Server <http://localhost:3000/> i zweryfikuj działanie strony
4. Jeżeli istnieje potrzeba, dokonaj zmian w głównych plikach opisanych wyżej w strukturze.
5. Zakomituj zmiany
6. Jeżeli wszystko działa, tak jak powinno, zdeployuj na hosting

## Help

W celu zmiany kolorów posługuj się zmiennymi zadeklarowanymi w :root
Strona to tylko html/css, więc wszystkich zmian należy dokonywać na głównych plikach index.html i style.css

## Authors

Contributors names and contact info

Konrad Zuzaniuk
Janka Mękarska
Patryk Sygidus

## License

Projekt na licencji Public Domain License

## Acknowledgments

Inspiracje
* [bootstrap](https://getbootstrap.com/docs/5.0/examples/)
* [max-themes](https://max-themes.net/demos/kingster/college/index.html)
